<resources>
    <string name="app_name">TurizmPavlodar</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Hotels</string>
    <string name="menu_gallery">Restaurants</string>
    <string name="menu_slideshow">Places</string>
    <string name="about">About</string>


    <string name="garden_park_info">Чего ожидать во время пребывания в отеле\n
Все постельное белье продезинфицировано в ходе стирки при высокой температуре\n
В местах общественного пользования персонал должен носить маски\n
Антибактериальный гель для рук доступен гостям и персоналу\n
Отпуск для сотрудников с симптомами\n
Места с высокой проходимостью регулярно дезинфицируются\n
Персонал должен регулярно мыть руки\n
Ежедневное измерение температуры и проверка симптомов для персонала\n
Индивидуально упакованные туалетные принадлежности</string>

    <string name="irtysh_info">
        Найти идеальный семейный отель в Павлодаре не должно быть сложной задачей. Добро пожаловать в Иртыш, прекрасный выбор для таких путешественников, как вы. Номера в Иртыш оборудованы кондиционером и письменным столом. Гости могут быть постоянно на связи благодаря бесплатному Wi-Fi.\n

К вашим услугам во время пребывания в Иртыш также бассейн и лобби. Ищете, где оставить машину? Иртыш предлагает бесплатная парковка\n

предоставляется Учитывая близкое расположение таких популярных мест, как Ice Arena (3,1 км) и Римско-Католическая Церковь Святой Терезы и Младенца Иисуса (3,9 км), гости отеля Иртыш без труда смогут посетить одни из самых известных достопримечательностей Павлодара.\n

Если вы ищете хороший азиатский ресторан, вам стоит сходить в Восточная кухня, если вы остановились в отеле Иртыш.\n

Кроме того, во время поездки не забудьте посетить Мечеть имени Машхур Жусупа (0,9 км), Павлодарский Областной Художественный Музей (1,2 км) и Музей Воинской Славы (1,7 км) — достопримечательности, расположенные всего в нескольких шагах от отеля Иртыш.\n

Если вы остановитесь в Иртыш, то все лучшее, что только есть в Павлодаре, будет у вас под рукой, и у вас останутся прекрасные впечатления от поездки.\n
    </string>
    <string name="saryarka_info">
        Любой гость Павлодара в какой-то момент захочет отдохнуть. Сарыарка — прекрасный выбор для тех, кто хочет восстановить силы. Это место хорошо известно своей близостью к отличным достопримечательностям. Проживая в Сарыарка, вы без труда увидите все лучшее, что предлагает Павлодар.\n

В номерах Сарыарка есть холодильник и москитная сетка.\n

Расположенный близко к одним из самых популярных достопримечательностей Павлодара, таким как Мечеть имени Машхур Жусупа (2,5 км) и Ice Arena (4,8 км), Сарыарка превосходно подходит для туристов.\n

Во время пребывания в Павлодаре обязательно сходите в близлежащие испанские рестораны, например Асаба.\n

Если вы ищете, чем заняться, то посещение достопримечательностей Павлодарский Областной Художественный Музей (0,7 км), Музей Воинской Славы (0,7 км) и Часовня Во Имя Святого Николая Чудотворца (0,2 км) — это отличная возможность хорошо провести время. И до всех этих мест можно дойти пешком от отеля Сарыарка.\n

Будь то деловая или туристическая поездка (или и то, и другое), Сарыарка сделает ваше пребывание в Павлодаре незабываемым.\n
    </string>
    <string name="sever_info">Гостинично-ресторанный комплекс Север — это отличный выбор для гостей Павлодара, множество полезных услуг сделают пребывание здесь очень приятным.\n

Гостинично-ресторанный комплекс Север — это бюджетный небольшой отель предлагающий мини-бар в номерах.\n

И самое главное — проживая в небольшом отеле Гостинично-ресторанный комплекс Север, вы легко сможете посетить некоторые великолепные достопримечательности Павлодара, расположенные довольно близко, например Областной Историко-Краеведческий Музей им. Г.Н. Потанина (0,3 км).\n

Желаем приятно провести время в Павлодаре!</string>

    <string name="dvin_info">Гостиничный комплекс "Двин" находится в городе Павлодар, в 3 км от берега реки Иртыш, в 1 км от Железнодорожного Вокзала, в 15 км от Аэропорта. \nК услугам гостей бесплатный Wifi, бесплатная парковка и круглосуточная стойка регистрации. Каждый номер оборудован телевизором с плоским экраном, холодильником и собственной ванной комнатой, укомплектованной бесплатными туалетно-косметическими принадлежностями.\n Номера для некурящих. Каждое утро в гостинице сервируют и подают в номер завтрак, который включен в стоимость проживания.\n На территории гостиницы расположен ресторан и летнее кафе "Двин", в которой подают блюда Армянской и Европейской кухонь. \nТак же гостинично-ресторанный комплекс "Двин" имеет 2 сауны с бассейнами(не входит в стоимость проживания) в которых вы можете насладиться финской и римской саунами. \nЗдесь Вы найдете лучшее соотношение цены и качества в Павлодаре!</string>

    <string name="loc_dvin">Puteyskaya 2/7, Павлодар 140000 Казахстан</string>
    <string name="loc_sever">ул. Мира, 39, Павлодар 140000 Казахстан</string>
    <string name="loc_saruarka">ул. Торайгырова, д. 1, Павлодар Казахстан</string>
    <string name="loc_irtish">ул. Бектурова, 79, Павлодар Казахстан</string>
    <string name="loc_garden">Ул. астана, 170, Павлодар 140000 Казахстан</string>

    <string name="rest_info1">ТИП КУХНИ\n
            Немецкая, Центральноевропейская, Бар, Европейская\n
            СПЕЦИАЛИЗИРОВАННОЕ МЕНЮ\n
            Подходит для вегетарианцев\n
            ВРЕМЯ ПРИЕМА ПИЩИ\n
            Обед, Ужин, Бранч\n
            Время Приема Пищи, Услуги\n</string>
    <string name="rest_location1">Сураганова, 19, Павлодар 140006 Казахстан</string>
    <string name="rest_phone1">+7 718 290 3999</string>

    <string name="rest_info2">ТИП КУХНИ\n
            Кафе, Европейская\n
            ВРЕМЯ ПРИЕМА ПИЩИ\n
            Завтрак, Обед, Ужин\n
            Показать все сведения\n
            Время Приема Пищи, Услуги\n</string>
    <string name="rest_location2">ул. Сатпаева, 115, Павлодар Казахстан</string>
    <string name="rest_phone2">+7 718 230 1465</string>

    <string name="rest_info3">ТИП КУХНИ\n
            Кафе, Европейская\n
            ВРЕМЯ ПРИЕМА ПИЩИ\n
            Завтрак, Бранч, Обед, Ужин\n
        УСЛУГИ\n
Места для сидения, Обслуживание посетителей за столиками, Бронирование\n
            Показать все сведения\n
            Время Приема Пищи, Услуги\n</string>
    <string name="rest_location3">Ленина, 160/4, Павлодар 140000 Казахстан</string>
    <string name="rest_phone3">+7 718 261 8241</string>

    <string name="rest_info4">ТИП КУХНИ\n
            Стейк-хаус, Международная, Южноамериканская\n
            ВРЕМЯ ПРИЕМА ПИЩИ\n
            Бранч, Ужин\n
            Показать все сведения\n
            Время Приема Пищи, Услуги\n</string>
    <string name="rest_location4">ул. Лермонтова, 91, Павлодар 140000 Казахстан</string>
    <string name="rest_phone4">+7 701 222 7240</string>

    <string name="rest_info5">ДИАПАЗОН ЦЕН\n
5 KZT - 20 KZT\n
ТИП КУХНИ\n
Стейк-хаус, Европейская, Гриль, Паб, Азербайджанская\n
СПЕЦИАЛИЗИРОВАННОЕ МЕНЮ\n
Подходит для вегетарианцев\n
            Время Приема Пищи, Услуги\n</string>
    <string name="rest_location5">ул. Камзина, 67/5, Павлодар 140001 Казахстан</string>
    <string name="rest_phone5">+7 718 265 2072</string>


    <string name="places_info1">График работы:\n
Понедельник: 09:00-23:00;\n
Вторник: 09:00-23:00;\n
Среда: 09:00-23:00;\n
Четверг: 09:00-23:00;\n
Пятница: 09:00-23:00;\n
Суббота: 09:00-23:00;\n
Воскресенье: 09:00-23:00;\n</string>
    <string name="places_location1">г. Павлодар, ул. Камзина, 67/1</string>
    <string name="places_phone1">+7 (7182) 65–41-20</string>

    <string name="places_info2">График работы:\n
Понедельник: 09:00-21:00;\n
Вторник: 09:00-21:00;\n
Среда: 09:00-21:00;\n
Четверг: 09:00-21:00;\n
Пятница: 09:00-21:00;\n
Суббота: 09:00-21:00;\n
Воскресенье: 09:00-21:00;\n</string>
    <string name="places_location2">г. Павлодар, ул. Торговая, 1/5 (р-н Северной промышленной зоны)</string>
    <string name="places_phone2">+7 (7182) 59-37-17</string>


    <string name="places_info3">График работы:\n
Понедельник: 09:00-20:00;\n
Вторник: 09:00-20:00;\n
Среда: 09:00-20:00;\n
Четверг: 09:00-20:00;\n
Пятница: 09:00-20:00;\n
Суббота: 09:00-20:00;\n
Воскресенье: 09:00-20:00;\n</string>
    <string name="places_location3">г. Павлодар, ул. Камзина, 171</string>
    <string name="places_phone3">+7 (495) 902-50-00</string>

    <string name="places_info4">График работы:\n
Понедельник: 09:00-21:00;\n
Вторник: 09:00-21:00;\n
Среда: 09:00-21:00;\n
Четверг: 09:00-21:00;\n
Пятница: 09:00-21:00;\n
Суббота: 09:00-21:00;\n
Воскресенье: 09:00-21:00;\n</string>
    <string name="places_location4">г. Павлодар, ул. Академика Чокина, 100/1</string>
    <string name="places_phone4">+7 (495) 902-50-00</string>

    <string name="places_info5">График работы:\n
Понедельник: 09:00-23:00;\n
Вторник: 09:00-23:00;\n
Среда: 09:00-23:00;\n
Четверг: 09:00-23:00;\n
Пятница: 09:00-23:00;\n
Суббота: 09:00-23:00;\n
Воскресенье: 09:00-23:00;\n</string>
    <string name="places_location5">г. Павлодар, ул. Катаева, 51</string>
    <string name="places_phone5">+7 (7182) 73-00-63</string>

</resources>